英超一月會唔會個個大手買人

全部都水貨但賣一億

成班金錢足球，唔似得我地曼連仲用緊c 朗筆錢